Poly手足竟然用呢條路線走⋯

三十年既苦練，估唔到今日大派用場
想捉我地手足鐵腿水上飄，無咁易架

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

好犀利啊

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

屌你仲講

煩撚夠未，仆街

呢個時候出黎搞gag你覺得自己好撚風趣？